(Idea) 818，香港最後一場和平示威

首先，我係P牌仔，對唔住，90度躹躬先

元朗黑社會打人，到荃灣黑社會斬人，黑警唔拉人，都見政府武力升級，愈來愈唔要臉

不如我地和理非搞埋最後一場和平示威，如果政府再唔回應市民5大訴求，呢個將會香港最後一之和平示威。以後就算有人掟核彈都唔分化

點解揀8月18日？
1：818事件，好記易入腦，容易留係歷史
2: Short break 比勇武，示威者抖抖。有時間反思一下點樣再做好啲
3：多啲時間做文宣，期間努力爭取更多市民上街
4：試多次全球登報紙，話比全世界聽，而家係官逼民反

簡單總結一下目的：和理非對政府最後通知，再唔回應5大訴求，以後唔會再有和平示威，就算掟核彈都唔割

大家覺得可唔可行？

概念圖

18號唔係有其他遊行咩

UE 得E，唔識做文宣 sor

可以其他日子既

唔同意
咁樣做同倒自己米無分別

和理非只會一直都和理非，唔會變勇武
你咁做同話以後啲活動exclusive for 勇武無分別
人數少左咁政府同藍屍就多左位spin

所以最好分返和理非主場同勇武主場
等和理非大軍有機會backup 勇武

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！